阿里係春袋 迫佢唔夠飛上/下限定價

無可能 唔好傻

的阿姐阿婆阿嬸聽到都濕晒 成副身家攞出黎抽啦

做左先啦

定價係基構投資者話事，公眾認購就算係0都冇咩影響

點樣可以迫佢下限定價，或者唔夠基構飛？

d阿嬸聽到阿里爸爸個名已經賣咗層樓落飛

好似話第一日已經爆左基構飛
散戶做乜都冇用

你老散黎砟... 剩係班大陸&外國基金都搶著掃

大撚把中資入局啦
阿爺識玩，左手交右手
唉，可憐班阿婆。。。。。。

Yes
全港又一次熱炒
除非停市啦

就算馬雲/新老細比人雙規, 都唔會搞得到佢 (可能郁到少少ONLY)

佢想將阿里放入HSI？

唔好諗
除非你殺撚晒基金d人

你惟有期待有short seller 搞佢

一通10秒內爆孖 , 小朋友

其實折讓唔大。又有美股做reference. 可以升得幾多？

公開認購部份只有二十幾億港元。估計50倍認購左右。。。。。

最終會唔會又ipo 半價再次私有化？

今次任務唔同
係要吸乾港資

唉香港點會同錢作對

第2隻QQ？

入飛抽，課金比衝衝子好過啦

巴打, 同你諗法一樣